{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 여미랑 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン時間と11:00までチェックアウト時間があります。 当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、またチェックインは22:00まで可能です。 22:00以降は入室できず、そのような場合はキャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は入室する人数によって異なり、未成年者の場合には入室可否を提携店に確認した上で予約を進行してください。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、この追加料金は当日現地にて15,000ウォンずつお支払いいただきます。 入室のお客様は英語を使ってコミュニケーションができ、駐車場や荷物の保管、ワイファイの利用も可能です。 また、ディスカバーワンヒーリングPKG客室では体験でき、共用休憩室と屋外庭をご利用いただけます。 周辺には東国寺、広洲家屋、草原写真館などの名所があり、一興屋、姉妹食堂のような近くのグルメ店も位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能ですが、22:00までにチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22:00以降は入室できません。その場合はキャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合には入室可否を提携店に確認した上で予約を進行してください。男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合はキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金として15,000ウォンずつお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "入室のお客様は英語を使ってコミュニケーションができ、駐車場や荷物の保管、ワイファイの利用も可能です。また、ディスカバーワンヒーリングPKG客室では体験でき、共用休憩室と屋外庭をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺には東国寺、広洲家屋、草原写真館などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "近くにどのようなグルメ店がありますか？",
            "answer": "近くには一興屋、姉妹食堂のようなグルメ店も位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 477
    }
}